譚氏四大偉人：譚咏麟 譚惠珠 譚耀宗

同埋譚德塞

好撚嘢！一門四傑

點解我會估中㗎

男女老幼
中西合璧

我姓談

譚永詮

躝啦 仆街

全部快撚啲死啦！

same

點解無譚得志

最幼都55歲

連雙耳都尖
差在頭頂唔見兩隻角，但可能佢收埋咗

譚公姓名考：

魏書有言：昔黃帝有子二十五人，或內列諸華，或外分荒服，昌意之少，子受封北國，有大鮮卑山，因以為號。

譚氏先祖亦系出黃帝之後，受封東非，國有深潭，引以為氏。至前明下洋，三寶公贈以孔孟聖賢之書，其部重獲王化。因慕華風雅俗，逐改氏為譚。侍至公父。有感適之先生五四之喻，逐名公德賽，取德先生、賽先生之義。

受封東非

應該係譚室超

可以放上wiki fake 9人

同姓出咁多大仆街

譚惠珠當年被爆做交通諮詢委員會主席炒的士牌，過一兩年冷河就做強國扯線公仔。